一齊上Twitter支持 #BlackLivesMatters

有留意新聞嘅都會知道美國人George Floyd俾警員鎖上手扣制服之後以膝頭壓住頸部。期間George Floyd不時大叫表示無法呼吸，但警員沒有理會，最後George Floyd就因警暴失去生命。

關注制裁同國安法嘅同時，我哋都一齊上Twitter同外國同樣受到警暴欺壓嘅群眾connect啦！可以用 ‪#HKStandWithGeorgeFloyd‬ #BlackLivesMatters #JusticeForGeorgeFloyd #PoliceBrutalityPandemic 呢啲hashtag

我哋一齊推呢條國際線，推呢啲hashtag上香港trending，俾外國知道香港同樣關心國際！

推

自己同自己講嘢